愛華頓高文係世界級垃圾領隊

走咗盧卡古咁耐一個中鋒都買唔到 拉美利斯根本就踢唔到中鋒
翼又買唔到 保拿屎用唔到咪用米拉拿斯 佢又雪鳩人
中堅又用老鬼 積基卡
馬天拿完全0防守
中場塞撚到

佢係修仔買得最勁果2個vvd 文尼好似係修仔高層買,唔關佢事

買Nikola Vlašić ,
幾好眼光

btw愛狗下場對茅夫,3分la 又唔洗炒
我真係恭喜你呀愛狗

馬天拿咩人黎點解可以廢到咁
計防守英甲都比多佢

最有眼光係買到 肥閪

愛華頓西波黎
出去歐霸都比人炒三蛋

咁廢都夠贏你利狗啦

愛華頓有咩好討論 中游夠分留英超咪得

般尼都贏到車路士 咁點

岩

一輸比曼連就嬲到咁

成隊愛華頓無隊形成日要肥野獨扭突破無接應

買到屎力加偷笑啦

句句事實

贏到史篤城

分分鐘下場輸比般茅

肥西老左先黎全勤

呢隊野降硬

真係唔明點解唔用米拉拿斯

太獨掛

高普都係世界級垃圾領隊啦你又唔開貼

唔出我 高文狗黎

還我尼史密夫

出你輸得仲勁

利狗好意思話人

買咁多人全部冇撚用

唔出你係功績

同市球隊光榮

歐霸盃

之前睇英超香港盃，隔離有個利物浦球迷
果陣傾到點睇拖肥既增兵
佢劈頭已經話降班，咁樣亂買人同qpr無分別
睇黎係真

利狗經歷過賣主力前鋒之後簽好多個人既轉會窗

高文都真係幾撚勁
用咁撚多錢買人番黎就係踢D 中下遊波咁
成隊波一味係到縮但前場又無本錢打反擊
咁撚貴買件施格臣番黎放佢係邊路唔知做乜鳩
見佢回防幫手守仲多過攞住個波

又係啲典型俾錢佢駛就柒嘅領隊

非豪門球隊用成幾千萬買個新仔龍門真係好誇張。

前場5中場陣唔知做乜鳩

贊仔都好過佢

5000萬買施古臣已經夠on9 la

你咪自己開囉史波狗

場場出個死肥仔 仲要擺施格臣去左邊

好少聽到叫朗奴高文做高文
搞到我load左好耐

反獌變真獌

樓豬點睇曉士
有沙基利都攞唔到英超

蘇馬勁到

樓豬遠射勁到

主場對熱狗
作客曼城曼聯車路士
正路都預作客果三場零分
拎1分都唔係咁柒姐

個中場17號幾勁下

同市沙拿3千幾真係好平

諗起以前富咸果個高文

sorry無留意愛華頓 高文同班尼斯都傷左？
睇左上場波 3後衛根本唔掂 3條友完全唔參與進攻 防守又唔係掂 堅尼完全無壓力交粒波比人單刀都有 積基卡咁能老就唔講啦
基本上進攻得幾個人 緊係唔掂啦 d人又無速度 攻勢緊係寥寥可數

耶子又贏

喂喂……高文領隊

有拜恩斯 係整左個幾柒既頭姐

係喎 sorry 完全唔覺佢有拎波

另外覺得個davis其實幾好波 巴克利又死左去邊 又無轉會

其實佢教波一向都唔勁，當年華倫西牙咪俾佢帶到一pat屎

上年好勁咁
教wales 都唔錯

高文可以令到施古臣幾場都隱形咁 真係要好高水平先做到

都唔知買咁撚多進攻中場做乜鳩

果三球救唔到好正常姐

成隊波，中前場無人去2邊拉空。無一個正前鋒，肥西成日返後，打條撚咩，根本係戰術唔work

我諗都唔關教波事 你玩fifa見無前鋒都識買啦 買咁能多中場做乜 個拉美利斯踢得一季好波 又唔係入得波多 都想代替lukaku？
到而家都未開齋 垃圾

個腦生銹先會咁貴買施格臣
你話打包埋羅蘭迪就話姐

愛記post話呢個叫佔中陣

朗隊打正前有板你睇啦 早兩年曼連都搞到唔識入波

傷啊

洗咗超過一億
目標前六/前七都預零分 ???

朗奴高文垃圾黎
快撚啲走屌佢老母

買個連修仔都唔放後備嘅Martina做正選
前場加埋幾億都冇用啦下話

咪係

奶

教威爾斯係另一個高文黎

成堆攻中

愛狗呢

雲加d fd黎

辛度翼黎架,打正前緊係唔掂啦

係到

點睇佢

捧咁耐最冇料就係佢
睇佢幾時俾人炒

馬天尼斯好過佢
踢到果年比新狗炒3球

馬天尼斯最尾個年係鳩
但都睇得出唔掂就不停轉陣求變
而唔係好似鳩文咁明知352冇翼佔中陣根本唔適合搞到場場456仲要賽後賴d球員態度唔好呀 球員犯錯呀咁

吾關高文事
係球員問題

人係你e個領隊話買。

而家有問題就話唔關領隊事。

咁請你番來做咩能野呀。

換個教頭唔能好

換左都未必好過唔換
換左9文既下場就係好似曼聯無左廢傻咁

成隊波無人拉邊塞晒係中場 但係本身班中場又黑大粗無技術 得個猜字 鳩傳上去

馬天尼斯有單翼陣
鳩文有零翼陣

番英超輸撚硬

講到九文有廢sir咁既統率力？
佢算老幾呀，教得果一兩季貨仔
我話好似李城炒左雲尼亞里之後班波即時反彈都仲得啦

荷蘭一代明叔兼戰術大帥喎

吹到朗奴鳩痕好似費格信咁又真係吹過龍wor

喂點呀連般茅都輸有咩解釋

燈

Dllm..

Niasse佢好憎
點解又會艷

仆街
我係niasse就有得鳩文比人炒之後先有機會出場

般尼都輸，點解釋呀

-.-

荷蘭領隊英超全部廢
法蘭迪保亞
朗奴高文

v92夠照

真係垃圾黎，連白禮頓都失分
伊朗大亨入錯場
成億轉會費倒落鹹水海

應該贏到既

1比0

1-0

1:1

鳩文

屌白頓唔抵

agger

係。

醒早出tom davies換走肥西啦on9
得4 分鐘做到乜撚呀

拜恩斯都係垃圾

椰子回家吧

過幾幾季真係lkk carry晒

條友一有錢使就唔掂

唔係條友on9批㬹

死老野鳩文救星